[長文慎入]IZONE ONLINE CONCERT短評

CG技術媲美荷里活正義者同盟級數
選曲一流 想聽既歌基本上有唱 唔係好想聽既歌都有唱埋
d衫勁令 真真肉肉腿長期大放送 就連唔想睇牙降都差d露埋波仔
本身唔預有安歌 但係一唱就唱多15分鐘 最後唱With*One配埋A級CG真係仲催淚過馬仔首部自編自導自演既生前約死後

總結 200幾蚊一場高質online con好睇過天能 我系WIZONE牙吊!!

冇唱really like you已經冇討論空間..

今晚將會大哭一場

冇唱SWAN SWAN SWAN 已經可以叫佢回水

咪臭系

但係有唱都係由詩人金珉周填詞既You&I就算啦 咪咁執著..

睇相都咸到撲街 如果係現場應該會直接昏倒..

睇到哭。

漏咗真真波仔冇講呀你...

點解冇唱？

睇得出斬對矮子王唔係玩玩下..

烏鴉吓嘅🌸

我有時係歡場都唔係玩玩下..

真正浪子在歡場談情在情場呃感情..

好彩從來都唔落情場..

a true ninja never draws his sword..

清有没有中國語文翻譯一下..

仁美仁左

你成日轉隊like

睇完我老婆仁美果段已經值回票價

第二首咪已經係囉